的士唔見電話

油麻地附近跌左 黑色大部華為 黑色殻 mon貼有爛到小小既 冇電已熄機

求有心人俾反
好重要個電話

除左馬路的事
24小時的士失物
仲有冇地下可call台找

唔好預評我先

放心啦 華為冇人要 黎手就掉左佢

係fb 的士群問下！

唔好掉阿 最慘電話冇電

推

Push

咩叫預評你？

負評 打錯字
求好心人出現